阿媽懷疑同確診者同一班機

想問下可以點查條友班機係邊日降落？係咪應該立即捉佢去醫院先

救命啊阿媽係都唔信係同一班機 有冇乜電話可以查下 定係報黑警

有冇人理下我啊

自己睇

係同一班我下一步應該報警叫白車定搭的士去醫院

應該自己搭車入火炭check in
行李稍後叫bellboy攞黎

唔係可以打衛生防護中心條熱線咩？

佢9點收咗 我打咗999叫我聽日打過去

衞生防護中心正繼續跟進確診個案的流行病學調查及接觸者追蹤的工作。中心會為密切接觸者安排檢疫，其他接觸者則會進行醫學監察。就接觸者追蹤的進度，請參閱附件。

衞生防護中心已設立熱線2125 1122，市民每日可由上午八時至午夜十二時致電熱線查詢。

温馨提示 有需要叫白車個陣 唔該事前講聲 等救護員準備好

下仲等
去警署求助啦

佢冇病徵 體溫正常 999叫我聽日打熱線

去最近嘅狗屋

叫你媽媽係戴口罩
全屋消毒

999話冇病徵就叫我同佢留係屋企 聽朝打熱線

戴咗啦六合彩又唔見中

仲比你老母返屋企？ 叫佢出去住酒店啦

認真？

咩邏輯。。。

一係你住酒店，佢自己喺屋企

佢三餐你幫佢買，唔好俾佢出街十四日，起碼

呢d 時候麻煩大義滅親，捉佢去隔離

為大家著想

叫你入差館搵警察求助呀 明唔明呀

如果係我都要隔離14日啦 都對左一日一夜

聽朝一早就會打熱線 睇怕我都要隔離

明啊！啊蛇 我咳啊 你過嚟睇下

狗屋

都住左係屋企 無法
仲出去住酒店惹俾其他人

去唔同紀律部隊宿舍觀光
準備加入紀律部隊排宿舍
諗起都興奮，能醫百病

我都覺得暫時留喺屋企係最好等聽朝聯絡防疫中心啲人再睇下點

冇病冇同無啦啦去醫院咪仲大風險，叫伯母喺屋企抖下啦

阿媽唔去 我都去

聽朝第一時間會打熱線㗎啦

好

巴打保重

佢會叫你唔好出街，留意健康狀況同講一堆唔等洗嘅野

其實你咁驚冇用，平常心啦，你咁驚就算伯母冇中招你捱完呢十四日都神經衰弱啦

同休班sir講我好鳩唔舒服，但我要盡公民責任，去報案室舉報違泊，幫阿sir填ot錢

無病徵應該留係屋企隔離

我阿媽好驚我又唔知做到乜

如果全家自我隔離14日係咪可以有人幫手買嘢

幫阿sir用口水洗地

要等聽日下奏記者會張竹君講返航班編號

rip

叫你老母跳海啦, 認真既
rm既時勢周圍去

咁嘅時勢仲飛嚟飛去抵死啦

查咗啦真係同一班 但係冇病徵 依家係屋企消毒等聽朝打去防疫熱線

冇事既

佢要做嘢㗎都要搵食㗎

樓主應該好易都係感染者

有冇病徵

有得揀邊個正常人會想飛佢去做嘢

哇屌樓豬保重
有唔妥記得要報驚

去狗屋先尋求解決方法

所以我都會自我隔離

冇咩野
咁你叫佢戴口罩自己係間房隔離唔好出嚟囉

食飯都係分開食好啲
政府成日on99叫人家人隔離
但都唔諗下香港得幾多人係自己一個住，家居隔離咪即係惹埋屋企人

你都係睇開啲啦
可能唔係坐附近，未必賴嘢呢

暫時冇 一切正常 體溫36.4

報咗啦叫我冇病徵就聽朝打熱線

條友坐商務 阿媽坐經濟但係都好難講 話晒都係一架機

報失先啦

呢排自我隔離左先
食多啲維他命c
你咁早中左都未必咁早驗到有啦
等到有病徵先再去驗啦

踩入差館啦

如果你媽同果個人坐得好近 ，例如隔離左右同前後排嘅話呢，衛生署應該會叫你地入隔離營，否則就係家居隔離或者乜野都唔洗做

無錯 衛生署淨係會打俾個感染者附近的親密接觸者。 叫你老母自我居家隔離14天先。唔好四圍去

仲唔快d儲定多d生化武器
參觀晒十八區狗舍先好去火炭 三萬不是夢

咁又唔好講到一條友中招就全機中招
如果係咁嘅話歐豬就唔只而家呢個數

即使萬一感染
都係60歲以上先有顯著死亡率，大部份都係輕症，加埋政府講咗唔使醫藥費
後生嘅死亡率好低，仲低過1%

你同伯母應該冇事嘅
好人有好報
唔好自己嚇自己覺得世界末日

到你中招就知樓上巴打係咪認真啦手足
好人當賊辦

lm

點樣我都會自我隔離14日先

唔好真係去

你無上網仲可以扮無知去求助
依家網上有record分分鐘用啲咩有意圖傷人拉鳩你

明白晒聽日都會打去問咗先

一陣真係有狗中死埋，告你謀殺

希望你哋無事天滅中共就夠

你地最好唔好出街，出街記得戴口罩

唔洗咁驚喎
唔見銀包去報失唔得？

一定會冇穿冇爛同阿媽一齊睇到光複香港 一齊去煲底

隻耳仔貼埋去老母個心口到，叫老母大聲吸氣聽清楚d有冇雜聲

口水殺人案

無發病都可以傳染
樓主有d咩要做就快d
趁宜家執定私人物品

多謝ching

你阿媽都冇病徵，
唔使咁驚喎，
同一班機唔代表有事呀，
so far都冇人因為同一班機有事呀，
飛機入邊嘅空氣流通度係比一般室內好好多好多好多架，
所以醫生都話喺飛機唔係驚空氣傳染，
係驚你唔知摸到啲菌姐，
如果你媽媽有keep住消毒雙手其實應該冇乜事嘅

抵你死啦！你冚家都死！

唔好坐的士 好自私

有，好撚多人因為同飛機中左

飛機真係超高危

你查cx250就知

你老母呢個時勢仲搭飛機？

飛機空氣過濾系統係好高級，每三分鐘全機艙空氣就會更換過哂
所以你咁耐都冇見空姐中招
機艙係唔易受感染既，放心

除非你媽坐正果條撚樣隔離啦

我都係咁講有乜都係會叫白車

要做嘢靠佢撐起成頭家

愚子不可教也

依家佢個心定返啲聽日睇下防疫中心啲人點講

帶埋阿媽落去狗署啦，一舉兩得

巴打收拾好個人物品，有咩要掉就快d

今晚會執拾好

肺炎傳染力超強，飛機過濾係無用

你見cx250條友就知

去警署啊

尤其係雪櫃14日後你返黎個雪櫃臭硬

我老母仲係入境健康申報張紙寫咗光複香港 時代抗疫希望兩樣都成真啦

兒登仔真係兒登仔
源由都唔問就一口咬定人地老母去玩 有冇批判性思考? 中學畢業未呀柒頭

吹大d

記得定時check下同記錄體溫，叫佢有病症就通知你
食多d水果，飲多幾杯熱水

邊度？

如果我有圖你係咪會同我道歉？

樓主記住鏟曬d av

有ching話食維他命C

關事嘅咩

ok

go to police station at once

RAP

touchwood無事就好

如果巴打有d咩事唔喺度，你都唔想你d性癖比其他人知

希望你哋唔好怪佢畫到咁花啦

維C未必有用，上網我都見到有人話大蒜加水可以醫好武漢肺炎啦
反正食適量水果好過食都唔食
做D事減少下壓力啦ching求救不如自救

sorry伯母
吉人自有天相， 同班機未必中ge
伯母係飛機都有帶口罩架ma

道歉啦

好多謝ching明白事理

有啊俾咗個咀佢 風褸都即刻揼咗

道咗啦唔好怪佢啦 大家都係想香港好

應該有得查架喎
班機呢啲實有得查

千其唔好出街，等隔離啦

手足，保重

查就查到啦但係都係要等聽朝防疫中心開門

我哋隔離唔緊要啊最慘屋企有喵

手足防疫力+100

希望無事
keep 住我地update

黑警都未死全家邊會到我

記得西灣河有單就係有一個確診左 去左教堂
但係因為個個都戴口罩 所以無人中招
伯母平時做足衛生措施 就應該唔怕既
不過都係自我隔離30日好啲

聽朝打完熱線會上返嚟update我愛連登仔

咁就仆街喇，隻貓邊個照顧

武漢好多人全家隔離然後寵物餓死

叫佢住酒店兩星期先啦

佢衛生都算好嗰堆 應該冇乜問題

係啊依家成個腦都係哩個問題

咁咪搞到其他人咯咁係咁好

聽日問埋熱線點算
應該有社會福利署幫手

OK喎，我個簽名係光復香港，唔係簽名都唔俾呀？

叫你阿媽唔好返嚟啦 累人累物

係屋企自我隔離先？

我阿媽都係咁同個海關講包括個名所有資料都係真實 係咪有問題？

會啊 已經做好準備 不過都係會打去防疫中心

即刻睇醫生

應該去差館搵幫手先

見fb d動物gp話如果知道自己要隔離既話就將小動物放去朋友屋企/親戚到先
因為正常黎講貓狗都唔會中招
富婆唔知同隻狗做話咩所以除外
如果唔係 小喵有機會要送去港豬澳動物中心
希望樓主睇到啦

去狗屋門口除罩報失無聊卡 報之前確保真係遺失左先好

佢真係蠢撚個豬

巴打
快啲寫定授權書加簽名俾一個你信得過既人，等貓貓隔離完後俾你親友帶佢走
但點交俾嗰個人係一個問題...或者學我貼定喺屋企當眼位置 寫明授權XXX (HKID) 希望有用

有冇打熱線？

唔該晒師兄

無撚野阿嘩

你有冇打算叫佢去隔離營嗰度隔離

寵物唔係都有隔離中心？

都係唔好
不如每日喺屋企探熱
多啲洗手算
未必有事嘅

去警署報失

垃圾局撚幫到手

無論係唔係，叫你阿媽自我隔離14日都好應該啫

靠CHP? 死得啦, 去狗屋, 之後就有幫你送入醫院嫁啦

去狗屋啦屌

應該都係你打去chp講低details，睇下你算唔算 緊密接觸者 (好似係條友坐嘅前兩行後兩行，同埋同一行就係). 如果係佢哋應該會打番俾你叫你強制隔離
如果唔係坐得近 就自己隔下啦
如果什至係另一個class就唔洗擔心

屌你老母，直接今狗屋啦仲問

有無唔見野？報左警未？

巴打今晚訓唔訓得著

捉你老母入醫院好過啦 咪撚害人

你係咪搞錯左目的

做得咁足就放心啦
如果伯母接受到唔出街14日，其實都冇咩要擔心
最多巴打買多支口探溫度計，俾伯母每日量下，安心下
呢14日應該會平安渡過

旅行？
好唔好玩

去狗屋搵人先

btw
如果公幹

會唔會係海外遇到麻煩
回港後需要警察幫忙啊？

你唔入差館佢地唔會做野

跌咗野要報失呀﹐畀得要咳d口水落身份證度﹐之後先畀呀蛇登記
要借廁所﹐沖水唔洗冚蓋

我見而家佢哋會帶埋屋企隻寵物走去隔離，我估醫護人員會帶走你隻寵物。

屌你老母樓主蠢過閪 問問問答撚完又唔做

快 得呀蛇護送你地

有野唔明一定要問清楚佢地呀
有時佢地聽唔到要大聲啲

口水都係攻擊性武器

手足一定會平安 之前個女仔都係手足，雖然全家中咗，但最後都平安可以出院

媽子好野
學到野

標準答案:去警局報案